特朗普競選廣告：拜登會支持中國，而不是美國

biden果套取消關稅，重新對話 係美國係咪得大愛白左同既得利益者buy？

D留言

咁多左膠負評

左膠social justice warrior 表示睇唔到
幾時輪到你班香蕉人白人至上主義者出聲？

同like數成反比

知你唔換人
人地共和黨先出招

淡定睇戲啦

[⇩ 美港形勢，唯一阻撓⇩]

China Joe當選, 囝囝係中國可以橫行無忌

幫手like

Like 左laaaa

CCP Biden

—> 👍🏻

所有連登仔即刻同我like加英文comment